{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003809",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 중화산동 호텔 시그니처"
    },
    "text": "こんにちは! 22年04月 GRAND OPENなホテルのシグネチャーです。 快適で快適な客室でお客様をお迎えいたします。 たくさんのご利用をお待ちしております。 2022.04 GRAND OPEN全州ホテルシグネチャーです。 快適で快適な客室でお客様をお迎えいたします。 ありがとうございます。 (お客様により快適な客室を提供するため、全室禁煙室で運営しております:)各部屋の入室基準をご確認していただき、追加人数の場合は当日現地にて追加料金が決済されることをお知らせいたします。 オンシーズンや特定日、祝日(前日含む)には料金が変わる場合があります。 払い戻し及びキャンセルは規定によって異なる場合があります。 入室の際は身分証明書を確認し、未成年者は入室制限されます(身分証明書を必ず持参してください。 親切にお答えします~！ 連泊利用時の注意事項連泊予約の際、現場には追加料金が発生することがあります。 ありがとうございます。 ^_^客室内部施設 全客室75インチUHDTV+ネットフリックスプレミアム提供(アイディー必要X)コーウェイ空気清浄スタイラー(ツイン、スタンダードを除く)サムスン空気清浄機(スタンダードを除く)ノーハードPC最高仕様RTX3070ti+32インチモニター240hz(カップルPC)GTX1650+27インチモニター(VIP、デラックス)フロント及びその他施設コーウェイ氷浄水器、ミネラルウォーター+飲料冷蔵庫、電子レンジ、朝食サービス(予定)。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの名前は何ですか？",
            "answer": "ホテルの名前は全州ホテルシグネチャーです。"
        },
        {
            "question": "ホテルのオープン日はいつですか？",
            "answer": "ホテルのオープン日は2022年04月です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全室禁煙室です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数の場合は当日現地にて追加料金が決済されます。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定日、祝日には料金が変わりますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定日、祝日(前日含む)には料金が変わる場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しはありますか？",
            "answer": "キャンセル時の払い戻しは規定によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "はい、入室の際は身分証明書を確認します。未成年者は入室制限されますので、必ず身分証明書を持参してください。"
        },
        {
            "question": "連泊利用時の注意事項はありますか？",
            "answer": "連泊利用時の注意事項として、現場には追加料金が発生する可能性があることをご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室内の設備には何がありますか？",
            "answer": "客室内の設備としては、75インチUHDTV+ネットフリックスプレミアム(アイディー必要X)、コーウェイ空気清浄スタイラー、サムスン空気清浄機、ノーハードPC(最高仕様RTX3070ti+32インチモニター240hz、カップルPCにはGTX1650+27インチモニター)があります。"
        },
        {
            "question": "フロントやその他の施設に何がありますか？",
            "answer": "フロントやその他の施設には、コーウェイ氷浄水器、ミネラルウォーター+飲料冷蔵庫、電子レンジ、朝食サービス(予定)があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 470,
        "QA": 449
    }
}